参议院的总统，也就是副总统迈克·彭斯，打破了僵局。 星期日杂志:决定者|Daniel Malloy | 2020年9月13日|Ozy 
 如果打成平手，两个军阀都获得了一半的胜利。 你能先登顶吗? 扎克·威斯纳-格罗斯，2020年9月11日 
 加强社区组织和学校之间的联系可以为教育工作者提供一个机会，使学习与各种背景的学生产生共鸣。 创造性的学校计划可以对抗2019冠状病毒病暴露的不平等 
 近年来，中国和非洲的关系有了实质性的发展，不仅包括更深入的金融联系，还包括地缘政治联系。 中国从非洲获得了什么|Chika Dunga | 2020年9月1日|Quartz 
 军方与北京方面保持着密切关系，军方的支持者利用伊姆兰·汗(Imran Khan)总理领导的政府的失灵，推动立法，让军方对中国的基础设施项目拥有更大的控制权。 2020年8月31日，巴基斯坦军方密谋接管中国大帐篷项目 
 还有什么比这更重要的呢，在我们和某人永远捆绑在一起之前，先确保这方面的事情是正确的? 《唐顿庄园》评论:一场火，一些性，和悲伤的伊迪丝|凯文·法伦|月5日|每日野兽 
 事实上，克拉克首先从她的打击中倒了回去，在混战中失去了他的帽子、领带和徽章。 金博士走向好莱坞:塞尔玛的错误历史|加里·梅| 2015年1月2日|每日野兽 
 然而，一篇与这篇文章相关的文章已经按计划发表在BBC杂志《广播时报》上。 2014年12月30日，《每日野兽》报道:威廉觉得被查尔斯“利用”了 
 相反，共和党人应该把推动基础设施建设与让人们离开沙发回去工作联系起来。 布什、克里斯蒂、罗姆尼:谁将成为共和党的阶级勇士? |Lloyd Green 2014年12月15日|DAILY BEAST 
 切尼依靠一些微弱的证据把侯赛因和基地组织联系起来。 周日秀的事实核查:2014年12月14日 
 首先，用一份潮湿的报纸包裹根部，然后用干纸捆扎。 如何认识蕨类植物。 伦纳德廷 
 好极了，先生，我发誓整个军队里没有一个人能给你系鞋带。 布莱克伍德的爱丁堡杂志，第60卷，第372期，1846年10月|各种 
 但这些隐藏的激情早在年轻的农民沃泽尔向她求婚之前，他戴着蓝色领带和白色帽子。 《坑镇王冠》第一卷(共3卷)|查尔斯·詹姆斯·威尔斯 
 他的脚被; 不知道是在什么地方，是在一条扭曲的领带里，还是在开裂的大地的裂缝里。 遗失的英雄|伊丽莎白·斯图尔特·菲尔普斯·沃德和赫伯特·d·沃德 
 这是我唯一需要的东西，以打破我与英国的最后一个领带，为我在美国的斗争做好准备。 祖先|格特鲁德阿瑟顿